[足球撚綜合討論區]賭波不睇波 賭來幹什麼？(3200）

正評客羊

slow

Fast

加納同科迪一樣劇本ok?

On9

小心 正評會輸到仆街

加納76分鐘入波紅格 對家失波紅格
大家識買未

11

12c

d黑鬼咩事刷到

好撚黑

11.5b cashed
13.5b

主隊手球喎

突尼西亞快手入佢

盲既都睇到啦

加納手足針晒

客第一球

屌你老母....

Goal!!!

突尼斯goal

goallll

中

終於

屌你老母 cup啦

突西好波

買左成場 就係等呢刻

一搶1001即有運 正評手足 食加大禾既！

3場下盤賭閪咩

fg中 叫爆

準備角球雨

試下唔好反手gel + 正手gel

Cup啦

第二球，主

準備神冰到尾

下一球客 抽2派1 100$

補定1.5/2 不敗了

lm

我

加納jump 驗腦都冇得驗

加納係咪準備角球雨

Lm

求力頂角

cup啦屌

2:1抽一100

我了

0:3 派100

Ok

屌你老母買左膠比人就比人秒追和

怕左 補個和先

主晉派109 頭十抽一 屌你老母追和先啦

100

又係你 不如抽中你反派比我

屌你老母黑走球入球仲要比人入埋

好撚燈喎你

13c 針

咁。啲入

太假真係 無手球比人吹 依家比人入埋 88

差啲入

12.5cashed

玩撚完啦

追和先啦屌

Luke Shaw

啲人開始傷

請我喺你公司做未。。。

主ng ok?

nigga 追和ok?

訓晒地 點追和

俾人鄧左冬菇..宜家洗廁所
你嗰邊請唔請人...

應該仲有一球

屌你，又中柱

加納？

突尼 頂實～～～

冇運

客重有一球係咪

主刷到咁比人一下防反入 咁刷黎做咩

主ng

ccccc

客2 有冇人追

我要ccccc

13.5s頂撚住

繼續刷角

主追和

比返半格驗腦啦屌

痴撚線。今場完美表演咩叫黑哨
買撚左加納平半盤5千

比多兩角黎

比多隻角黎

比多2c

馬會重心對家必中

想要角

郭sir都係教返波吧啦
大佬貼邊隊死邊隊

屌你老母有冇贏過錢

快手比角

角

訓撚夠未

我洗緊男廁。。。女廁仲未請到人

連ccccc

岩岩象牙海岸上盤囉。。
輸返哂比佢

補幾多

輸半都冇 屌你老母

屌

bye加納

1:1

1:1..... cup未

1:1?

訓地訓到和波

Cup埋ok?

屌大角同加納ng 揀左大角-2c on99

球探指1:1

最強假波 糕

比多隻角

屌咩臨尾先失

靚og

頂得咁靚

旁述： that is a amazing own goalllll !!!!!!

笑撚死烏龍

1c plsssssssssssssssssssss

cup埋啦 佢個龍隻右眼殘左

唔係黑哨贏撚左啦

假撚到場波

訓咁耐整球OG

頂得好靚 入自己龍

agger

an 手快打錯

反CUP埋OK？？

nigga 爆發cup埋就好笑

一換入黎own goal?

2:1未

換撚走哂啲攻兵睇你點頂多半粒鐘

宜家幾c 15c未

入波個個仲要最尾先換出來 頂入自己龍門

哈哈 假到呢 咁都唔雙手接

封咩

笑撚死 突尼西亞條友被換入一分鐘
即刻入左球烏龍

踢加時？

反杯我抽一個啊
中左即抽屌你死力架

加時買主了

本身補5
應該會補上補

我吸收左琴日馬達既教訓 老閪都要補

加時內主ng啦仲望

個波夠高又曲墜
好難預
頂得勁靚

條友啱啱換入嚟就失烏龍

烏龍多球啦屌

柒過謝拉特

後備奇兵

主晉未

屌你角呢

收左錢

有料

真係唔補時 入完波搞左3分鐘都唔補

All in 加納盤...

cls
即完

13.5s

笑死 個球證唔比開freekick

算

13.5s頂到瀨屎

屌你深夜笑笑小電影咁

收番半算係咁啦

主晉

係咪頂到！

球烏龍又幾靚

上半場唔撚係黑走球 洗鬼豬半

仆街烏龍仔，收得一半，嬲

痴撚線我個0:1啊

莎莉有無買

屌你 又話戒

屌你 輸到仆街

莎莉轟左！

4場波 3場1:1波蛋

吊 我個單啊 仆街

晒撚左我2個鐘屌你老母 食屎狗

仲要比多半個鐘佢

聽朝係咪唔打呀你

又贏派未？

3串1和和

我贏返今日豬果d咋

依個鐘數 你覺得呢 我好想打 但我唔想打一陣就走

訓得 咁撚樣換入黎入波 睇佢老母

突尼西亞個食屎後備一換上黎就送OG

加納next goal @2.88

仆街非洲波真係假撚到仆街
啱啱換出黎就烏龍
屌你老母最後20分鐘瞓多過踢都係補5分鐘
補時入波，球證暫停去傾計又唔撚再補
屌你老母臭西

主晉級定客隊晉級

多謝

真好笑 係咁執 係咁執 非洲波真係阿婆都識賭

你買我唔買

加時即入信唔信 完美撚狗

10-5都唔係一陣
不過我無所謂
因為我而家落街食早餐

眼訓得制 補少左個注碼 又嬴少左

6sor今日著燈？

日日都著

對家

又通頂

Sor爺加時買咩

識買了

allin咗加時加納w

岩岩訓左陣架
不過餓到醒左頂唔順

gun咗 我買加時 加納讓平半

諗緊加時主定客fg好

same

唔撚買

Go mcdonald eat na

我岩岩打完rank

無錢食

唔好放圖

信你就奇

扮野

ng

客ng 100%

屌加納班黑鬼加時變撚哂身

追翻琴日亞特條數

咩意思

變廢定變勁

加納高過突尼一班波
但可惜被球證黑

客ng

抵非洲咁落後 仆街啦

入未

on撚9，死狗會加時主入波係咁跌水

回番3.4

今日搞掂

幾多分鐘？

主ng gogogo

賭波輸撚到人都癲

G持

我加時前買左晉級隊伍 加時後係咪要再買？

客ng 7.4落到5.7？

係

非洲盃d球證同麥花臣果d差唔多

黑鬼波真係好撚假

主射波球球飛天
等陣12m點算

識買未，傾撚緊劇本

客晉有無機呢？

姐係要買突尼西亞晉級?

買左主ng
等陣12m主射先
輕鬆收錢

無入球gel

其實突尼啲防守係幾撚硬
不愧為世界盃常客

加納入未屌

劇本會入加時

未訓醒，12碼至岩

主會2:1，唔洗12m

如果入多球，就戒賭

咁都唔入

加納入波我戒賭

挽留

你買幾大

應該踢12m

輸到冇哂錢

今晚輸7000
如果加納入唔到波

好燈wo

唉追極加納都針
12m買突尼算

換龍門咁識玩

12m未

12m

換龍門 識買了

個副龍好似好撚勁

6sor買咩

聽日蔚山現代上盤又想搞死幾多兄弟？

客晉

邊隊換龍門

龍門都換 一定好撚勁啦

點買好

其實點解可以龍門拎住個波就可以換龍門
唔洗死球
非洲例?

等客射失先
再買高水客晉

好無心機做人
晚晚輸幾千
啲積蓄就快無哂

燈完未

咪係

客隊龍唔肯打假先換佢 主晉上車

goal kick黎

客原本個龍已經勁
換左一定仲勁

你晚晚都搞死幾億子孫點計

龍門接實喎

無心情講笑。對唔住
我真係輸太多

你咪撚買啦屌你老母
成日同路都輸撚4
唔識波咪撚賭啦

加納miss 未

加納gel

加時買客晉
係咪計埋12m?

加納輕鬆

鳩少陣啦

1:0屌

加納goal

拍入個龍 仆街

突尼西亞掛網 cls

捉到路喎

miss?

2:1

sor

射得又幾靚

突尼jump feel

靚到

主晉？

2:2

啲12碼好高汁

迦納有冇捉啱過路

加納個龍搞笑

Nice 主miss

屌你老母垃圾非洲波
一換入黎就烏龍
成班人瞓多過踢先補5分鐘，點知球證用咗2分鐘同2邊教練講野
連最後犯規都唔俾開罰球
屌你老母咁咪撚補5分鐘啦

加納飛機未

miss

Missed 好波

突尼咪搞咁多野入佢老母啦

屌你未射都知條友唔入

突尼加油呀

2:3

球球掛網 cls

D黑鬼真係

射咁靚

射地波個啲真係on9仔

突尼cashed

5.25倍送錢

Miss埋佢咪搞咁多野ok?

突尼入啦

3:4

12m 大7 cashed

Party飛機未

完？

突尼次次都捉到路

突尼咪搞咁多野入佢老母ok?

突尼$4000晉
突然間醒左有錢執

Cls 個龍唔撚郁

好波 cashed 突西晉

諗住訓， 見到客換龍
執錢咁執

唔跟我水

又針2K

加納個龍真係出黎搞笑

仲要射中間
係佢腳邊碌入佢

射失個13號喊到呢

咁就執3k 訓唔著

笑死人咩

戰術大師換龍勁到
同雲92有得揮

駛唔駛咁惡呀
你估我輸錢好好受咩
最多錫返你一啖囉

貝寧+突尼西亞

你口有精咪錫我

講得好！

買盤又針
買next goal又針
我仲買你晉級就係我on9啦

射得佢算差
唔計最尾個球龍門唔郁

我太婆都接到

咁又唔好咒人死

我埋佢死全家添牙
屌佢老母

最後一注
明天6000蚊蔚山現代半一上盤
輸埋就燒炭

留番6k 傍身啦...
韓假都買...

聽日韓假狗會開即場
有咩含意

我屌柒埋個球證呀
黑走一球
加納贏左盤唔駛搞咁撚多野啦

6000蚊其實好好用
訓個覺諗清楚啦

買中客隊贏，係咪要開心

聽日又有江原假ball買
波膽5:4

世紀假波

6個小組首名死剩2隊
4個小組第三都剩2隊

屌 垃圾左膠全隊空難啦屌 上場就絕殺 今場就和

四場半場和 屌你老鼠 咁默契

突尼西亞

屌左膠又輸

全1.1下盤

吞精好過燒炭啦

要重注都唔好重注韓假啦挽留

比場末期重心你
皇家柏德利
包你勝利

重注些路迪好過

屌 瑞超all 針

屌你老母左膠絕殺啦

12連

昨日佐膠死幾多人

我老4角細全爆

最近運程點

又3場下盤 賭閪咩屌你老母

尋日攰到8點就訓左 乜7都冇買
4點幾訓醒留左兩個名就繼續訓
角大派錢 miss晒

一個人有運就唔同d，連贏5場

紫蛇

韓假有即場會唔會都係10點先派？

左膠真係，大船又西了...
仲要NBA

又針1k

冇人想知

本身想買蔚山, 但......

慶南送錢ball

講唔講你都斷雙手雙腳

講真 識睇盤既一定睇得出今場慶南贏硬
你咁都要格硬買ulsan 輸錢都係抵撚死

屌 做乜貼bam圖

有啲肚腩仔

係公司開 差d仆街

屌黎做乜 set撳啲相先出咪係街都唔驚

Jump tgt?

六點半慶南下盤

琴晚買完科特fg就瞓左 瞓醒見到幾場都1:1

三場串曬1:1 fat fat

近11中9

尚武2.5/3大 8.5角大
現代2.5大

我戒了
齋買六仔搏頭獎算

Gogogo

試一試運氣先

韓假點玩好，琴晚睡超針左200

佐膠嘔血，有個助攻王後備都唔出，慘死

有冇落得咁快

1/7 到今日更新 $500 -> $21000

直屌慶南主勝

水pls

直屌佢客勝唔要盤都死

水

韓假居然開走地

角大for sure

入球單 算

咁你買囉

Fc慶南 主勝
波膽3:2

蔚山又想害死幾多兄弟

我同大家講
馬會個蔚山半一上盤算高水
出面得返1.95左右

邊有咁著數 馬會出名孤寒

1.8~>1.67 dim buy ar?

打到得返1點9

又走甩半格

俄超假啲定韓職假啲？

韓假起碼有角有波
俄超真心開7。5大都唔敢買
1。5大都未必開到

2場都臨尾香

加纳入球單 90分鐘左2000
本來win2000 唉吊哂9氣

水又唔係比 又唔係派 又要貼飛
好快就輸到破產

一陣如果慶南贏埋派你100

有預感蔚山會好似琴日左膠咁

蔚山好似連續8場作客半大

個格局好撚似

好驚蔚山會出現琴日左膠嘅事件

今晚gun實我老4水
要上樓了

驚

現代1.93 贏撚硬？

大家情況都有啲類似，又係幾日之後要對榜首

兩場韓國西波買晒大波算

吊
在公司上連登中
突然睇劃bam圖

春代大波

想問開撚夠下盤未 真係就黎要跳

一陣又買

睇好你

唔睇好江原

下個月同老母同啲女去台好似係北

我以為我睇緊成人台
望多次POST名無入錯

加納尋晚針
求追數料

Dllm

依個鐘數都秒回
1001未

比啲票黎睇下

唔好鼓吹事後
不過如果有得派又唔同講法

打緊牌 唔得閒睇住

我昨日gun佢角

有無水

韓假半大??

想睇下係咪咁有料

4000都上唔到5000
500上20000 吊咩

26996635lm

慶南100%

入埋30112675唔該

Wa 依個好撚熟

醒唔起is who

4000本係想上5000
而加4000＞2500

你還錢未 200$都走數

仲可以改咩名.

依8位數推過咁多次
有印象唔出奇
你問返我係邊個我嘅我都唔記得
但係已經背低左
熟過屋企電話NUMBER同自己馬會AC

河床12碼 走數200
BTW 大家比水我 如果2500上到10K
派200比5個
包括TOT
星之力
哈密瓜
另外2個味定

改唔到ID都係會比人狙擊
大家認ID唔認名

12連唔跟

要

上到比埋你啦

加埋我O唔OK?我爭人好多錢

唔叫

莎莉啦

唔會派長期報假人事

我都有份

你唔係打361咩
sau pei la

你派過比我埋

2500上10k 應該唔難啦 3-4口跟棋妹12連啦

無去呀

所以咪話 邊有咁易呀

單頭定過關

500 上20K 究竟係咩感覺

佢應該買咗加納Ng

我尋晚cashout完得返70$ 一條3串1起機 再推落突尼西10.5b同晉級 上到900 細細注冇壓力尻買仲撚易贏

4000本都上唔到5000
仲要得返2500

大注好撚練心 下下mon住場波

有冇咁撚黑

如果8.5同9.5都開到咁點x?1.75x2.75x1.75?

兩條2串1姐 1.75x1.75 2.25x1.75

去打牌益下手足好過啦

今晚上到兩k派你啦歐聯個啲都唔知乜撚野隊黎

All in 一場 2500咪上到5000囉

今日買咩好

又尻痕了

仲想我一下無哂

睇岩一場車落去啦 慢慢磨好難上

整容雞

12點賄到6點仲要輸2K 仲要冇教訓仲要返工
你想唔想像到我心情幾撚跩

單雙真係賭運

Gel定先 一陣都係涼

去叫雞

星之力怕15日後先落返黎

一陣要手足贖佢咪仆街

Fc江原？

大蛇出水未

痴撚線。蔚山個上盤好似開撚硬咁

半格啦

我屌 早講。。。

我都想知, 好似開撚硬咁, 1.8~>1.64, 2.1x~>1.9

咁你搭唔搭

拘留有手機用？

走地嗰場韓假買番個主客 客主先 一定假到出汁

5:4 confirmed

認錯人？

兩場韓仔點買

韓仔角大玩唔玩得過?

去收上面張慰山上盤2.17晏啲再買埋下盤

500 2串1

假波買大有冇得唸

前鋒goallllllll

屌 炸

又入咗2k

想戒賭(-67k)

6:00 角大？

韓假開得即場....

未改名已經-70k輸埋先改-72k

Playhard (破產)

買波望針?

都估係0:0

呢個時候就單雙double大法啦 終有一日會反cup

終於唔買2x3

羊咗唔識走 成日送返俾狗會

仲唔係我

699

1-0 gel

第一口

No me?

啲人輕鬆1K推10K why I can’t

Your name is answer

我正水

我都想十連

6點主

各位職乞準備

13連燈果位巴打呢

6點要客了

蔚山狂回飛

要大波了

頭兩場主盤有冇同路

針硬

6點半和有無同路

買左2.18

2.07

本身想買慶南

不過現在再睇定d先

有無6:00客手足

等收錢

馬會等收錢

ching買咩

韓假都好賭

利申買左00波蛋、客主/主客

兩萬客盤

FS巴加持，要跟了

小注買角9.5b

中硬

我pls

仆街，買咗細

有即場想等高水買

頭場no goal

0:1、0:2

成功丸gelll

有意

蔚山現代大波波 100000%

1-0 goalllll

屌 秒1-1

佐膠派錢波

炸

職乞 埋位了

12m!!!!

6點主了

開得直場就唔開大啦
狗會唔驚破產咩

allin半大

最後一條飛 尚州現代x aik-1
針埋唔玩

大戶

派我

慶南3:3

尚洲

咁大注通常唔中 跟50k對家先

asw要乜

大硬喎

主落飛

江完

馬里禁屌 gellll

師兄又中

江原主場。踢9場入11粒
開平半想等我唔敢買客？

主隊派錢

入球大角球大

邊有咁多5:4 尚州落街收錢啦

嚇鬼
半格都殺你

Lm等派

12m!!!!!!

一齊收錢

最後由客轉左要主

missed

訓左冇睇 想問下睡超二哥6連勝 對 降班膽13場不勝大炒左幾球??

半大24

慘..... 又miss

ME 2

Same 上3注都針 係時候反手自己

跟棋妹

主大船

跟你跟

各位職乞都準備就緒

江原禁屌緊

開即場但冇得買

假波唔計

走啦 留番啲搭車啦一係

必勝...平半派錢波

上盤必勝

針 尚州禁屌

韓k即場派彩使唔使3個鐘？

即場封乜呀

上

尚洲jump

0:1完場

唔駛

12碼

仆街 12m

1830各位巴打點睇盤

唔係主禁屌咩

肛源

尚州手足去馬會排隊拎錢了

Chiing sik ball

個個買重江原
咁重飛一陣又踢假波

河床12碼

咪撚報假啦

8.5b?

8.5b

屌 NO C?

又開和客

屌 半大24

上場5:4之後啲傻鳩走哂去買江原
下盤易到

點解波台咁撚多傻閪block極都仲有

開客主比我試試

成班癡曬線

有無角球專家

韓假 好似下太多

who

真

梳蛇sick ball

on99

今次開和主

半大只需??

客半場可能先入一粒

想入角細

落馬會入錢

今場角球總數會有雙位數

1830 蔚山sure win?

4?

6點同我同船既可以取消關註了

韓假半大=送錢俾馬會

差d

江原

江原goal

針

嘩屌 咁都無12m

1:0

1-0

半和針

半一詩 字趙敏
半一上盤 下盤先入
贏則半格 輸則全格
被狗屌也

GGAOL

肛原勁到

韓假唔買cup唔好話sick ball

排邊條隊呢諗住

輸左兩日下盤日又開返上盤
屌你老母輸到仆街

Jumped

半格未

GOALLLLLLLLL

屌 客又死..

容易到

屌 下盤針

又中

半大呢

上9上冇買幾多次輸幾多次

肛完

平注推

肛完同我繼續肛！！

仲以為成班係到報假 點知真1-0

韓假會cup 小心

事尻但入多球

反cup@6.2

棋妹

角細有幾多入幾多

2-0

Cup上cup

又要叫反cup

屌你老母

可唔可以比我贏返一次 一次咁多

秒入定律

cup撚到 成班都on99

秒goal會否半大

All in no goal

補一補飛 訓教

okay.4:4比半格你

見到主fg 1.72諗住買，覆幾條msg就入左

可能有1球

入細2.5係咪可以jump得

真 半大未

本人心水
6:00係主/全大
6:30away盤

放心，秒入通常開細

韓假唔難

Away係乜撚野？

客

半客撕得飛未

走

當輸咗啦

半大未

Old school la 依家係5:4

戒賭啦

廢鐵0：4.gif

大佬彪

半大 快啦

希望拎1皮野玩有錢收啦

The bill is dead

戇鳩 唔識英文就戒賭咩

上盤手足唔買定反cup到時輸鳩哂唔好喊

就快2-0

6sor比尿你要聽

岩既 要買定反cup

不如追和 開個半場和來先

尚洲領隊call左我 4:5完場

尚洲 第二球 快啲入

我要真係2:0就咩快姐

巴打收錢啦

New me

仲唔all in?

1:1完場

半大未呀仆街

C cccccc

Gchi

12M?

第一炮就jump
好累😭

1-1

8.5s gel

你再咁撚多野講 信路信我放張真人上黎？
你之前吹我派錢 我cap左你tg icon

5:1

block撚晒d報假狗

40:0

好多報假

角好奇蹟

現場有球迷報假 斬左

尚洲入未牙7分鐘就要叫cup
點頂牙

報假報到1001

8.5s gel
追多口7.5

Cls 自己話派 之後cap人icon

平時狂刷

依家連野都唔比講 惡到死

客 快啲入啦 開埋半大

秒入又細。。。

long time no C

下次可唔可以講低你買左乜

尚州禁屌

有無歐聯水比我回血

半大嘅手足

尚洲追和先啦點叫牙屌

秒入又細
慢入又細

半大針哂

比人禁

得啦 下半會CUP

1001

jump

GOGO

比機會大家